點解好似買唔到河馬朱古力？

真心想問邊度仲有得買kinder河馬朱古力?我有搵百佳，惠康，759，價真棧，優品360都冇

360有 行多幾間啦

優品360
屯門市中心嗰間長期有貨

甜到仆街

Kinder 所有嘢都甜撚到仆街

但繽紛樂食唔停口

好正 有款法包型中間榛子醬又係好正

品味1+1見過，你可以試下睇下